「空姐自慰」影片瘋傳 網驚：比世足還精彩

▲女子躺在馬路中整個人「對折」，以頭上腳下的方式狂舔自慰，讓路過的民眾全看傻了眼。（圖／翻攝自微博）

這簡直比世界盃足球賽更精彩！近日在大陸社群網站中瘋傳這段全長約 2 分鐘的當街自慰影片。畫面中一名長髮飄逸的女子走到斑馬線上，接著躺在馬路中整個人「對折」，以頭上腳下的方式狂舔自慰，讓路過的民眾全看傻了眼，事後女子被網友肉搜出，疑似為一名空姐。

事發在中國大陸江蘇省無錫市，一名長髮飄逸、身材纖細、容顏姣好的年輕女子疑似酒醉，竟一絲不掛跪坐在斑馬線上狂搖雪乳，接著躺下舉起雙腿，整個人呈現「對折」狀，並以頭上腳下的姿勢自慰，筋骨似乎十分柔軟。女子在大馬路上沈浸於自己的世界中，對於後方來車的喇叭聲完全不予理會。

目擊駕駛事後將這段行車記錄器畫面 Po 網，隨即在社群網站上遭到瘋傳，網友笑稱「這畫面簡直比世界盃足球賽更精彩！」不過也有網友推測女子恐遭下藥或是染毒，更有網友肉搜出女子的身分疑似是一名空姐。

不過經過警方初步調查，發現女子其實患有精神疾病 3 、 4 年了，曾接受過治療，情況仍不穩定，疑似再度發病才會做出如此脫序的行為，目前已由母親帶往醫院繼續治療當中。

影片瘋傳都係無連登份

如真如假 如打潛艇可奶自己

影片瘋傳

有片quote我

冇片

傳聞多年嘅瑜伽神技 今日終於有人表現

一睇到瘋傳就知咩事

好猛

精神病

搵到但係剪淨3秒

得3秒，睇住先

射咗

技驚四座

咩叫瘋傳

留名

基佬片永遠就最快最齊，未留comment就已經有片睇。而關於女人嘅片就一係唔齊同唔完整，一係就屌極都冇流出睇到。仆街。

對摺？點撚樣對摺呀？

似驅魔人個啲，四肢扭曲

重新定義瘋傳

乜都睇唔到點j

若然屬實

有2分鐘片quote 我

唉 得3秒咁短 我重播5次先j完

ok

如果係格黎打個飛機 然後極速瞄準個閪射篤精入去
算唔算老強

應該唔算

Ching好毒

邊個貼deep web連登圖一定要block撚柒佢!

前幾日睇過啦 有3段

睇左既巴打麻煩backup
應該好快死

公安見佢精神病應該會趁機

身體健康呀巴打

巴打一生平安

痴撚線
阻撚住哂

暫時無法播放這部影片。目前播放的影片數量已超過允許的數量限制，請稍後再試

有冇咁快手呀你地

仆街手震唔小心按錯負評

已經睇唔到

Diu 嬲

幾分鐘啫
連登有冇咁多咸濕佬
利申我係

5分鐘已經睇唔到

邊間教會

有奶到自己咩

係我見過最convincing嘅reason why男女唔平等

完全唔覺

剩係見到係咁指插自己

有冇咁多早洩撚

lm

快做仆街仔

瘋傳

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

睇到扯咗

3秒就射?

蒙撚過蒙家慧

睇1次j左3次

2018年都咁低清

似鬼上身

睇到一半就射咗

知唔知咩係強姦

屌嬲

報平安
btw好撚戇鳩

1.5秒

就有

2分鐘個版本呢

條女狂un個段片好正 但可惜得10秒

un你就話正姐 un塊瀝青地有咩咁正

唔係有條假鳩係到咩

巴打唔好打咁多丁

建立副本再下載

有哂好睇

Ok

有2分鐘版本quote我

睇完，無想像中精彩，好矇

我係話佢做嘢 俹簁 唔係 奶 呀

同埋我全身上下又邊到搵塊 畀奶呀？

DLLM gay佬就高清任睇 依d得3秒想點 仲要打格